一人一個紙鶴，一人一個祝福

一切嚟得都是那麼諷刺。

當佢企喺天台嘅時候，
我哋嘅特首仲係對住傳媒美化自己。

冇一個人care佢嘅生命。

香港人嘅生命，

一啲都唔值錢。

同埋白花

最重要嘅，係一份心意。

唔講政治，無論立場如何。
淨係希望大家，能當佢只係一個香港人。

用實際行動，畀返佢一個尊嚴。

好